機場去赤柱話無錢找 的士司機車女客返轉頭

港島淺水灣道99號對開，凌晨2時許，兩名女子在機場乘搭的士返家，其中一人在油麻地下車，餘下女事主繼續乘的士返抵赤柱馬坑邨。
抵達後34歲姓曾女事主取出500元紙幣付費，車資約400元，但24歲姓曾的士司機表示沒有足夠現金找贖，女事主提議到附近商店找換被拒，兩人發生口角，其間的士司機竟強行開車，並聲稱折返機場。
的士駛經淺水灣道99號對開停下，咪錶已跳至438.5元，距馬坑邨約5公里遠，女事主受驚報警，而的士司機亦報案聲稱被乘客拍打，警員趕至現場調查，雙方最後願意和解了事。
據悉，有人曾涉及多宗懷疑黑的案件被調查，並經常以各種無理手法榨取乘客金錢，對上一次同樣由機場往淺水灣，向乘客索取1,000元車資。
根據法例，的士司機須攜帶不少於港幣100元的紙幣和硬幣零錢，供找續之用。的士司機若未能為500元或1,000元面額的港幣提供找續，雖不屬違例，但的士司機應盡量滿足乘客的找續要求。
若的士乘客隨身只攜有面額500元或1,000元的港幣鈔票，應在租用的士前，詢問的司機能否為500元或1,000之提供找續。的士司機可以要求的士乘客以500元或1,000元以外面額的港元紙幣或輔幣，支付的士費。

若的士司機在獲得的士乘客的同意下，前往原先指定目的地以外的地方，讓的士乘客找換零錢以支付的士車費，則的士乘客有責任支付行駛上述額外車程的相關車費。
的士司機不應在未獲的士乘客同意前，擅自駛往原先指定目的地以外的地方，讓的士乘客找換零錢以支付的士車費。

24歲已經做的士狗

真係笑撚到仆街 又幾撚醒目 玩攬炒

dc9

見人住豪宅就想呃

的士狗

咁大架的士 一百蚊紙都無張

抵達後34歲姓曾女事主取出500元紙幣付費，車資約400元，但24歲姓曾的士司機表示沒有足夠現金找贖，女事主提議到附近商店找換被拒

屌你老味1舊水都冇得找出黎搵食

上車冇問人有冇錢找， 緊係唔找

兩個都姓曾
都唔尊重下祖先

的士狗
想食哂人地5舊咪吠兩聲囉

見人有錢女想昆9人5舊水唔找

的士真係一個好多僕街既行業

咪係 同姓三分親 好黎好去話唔定有友誼波打吓添

佢係咪想駁100貼士

找幾十都無，你on9？
人哋4百幾蚊車費，攞張500出嚟喎？
等同你20蚊車費攞張100出嚟

上面仲有人話醒目玩攬炒, 屌佢老母唔知係咪dc9黎, 百零蚊一定唔會冇, 人地講埋去找錢都唔肯, 擺到明夜晚晚搏人廢事煩唔使找

34女事主X 24男被告
邊個有賺

見人窮咪0.1進位到1蚊咁收
有錢女401蚊進位到500蚊

報警玩大佢，睇下邊個蝕車租

正確做法：
司機收500蚊， 女事主去提款400蚊，但要影左車牌同咪標

提完番來找錢

保障雙方
係女事主唔啱 但司機處理不當

法例就係法例：的士司機若未能為港幣500元或1,000元面額的紙幣提供找續，不屬違法。有咩留返同個官講

死賤種的士狗

佢慣犯啦

擺到明想敢食個客

點知人地玩大佢

屌你老母你係咪唔識計數？

馬坑邨都豪宅 胡師傅你住邊

港女仲勇武過連登鍵國毒撚

香港個個行業都有仆街
係運輸業特別多

的士狗？？連狗都不如

你有冇腦

赤柱但係馬坑村呀

的士司機無錯，比500蚊要上車講定

查實隻dc9係咪想肉償，點知港女唔受

依家係找幾十蚊
唔係找幾百蚊

ON9 就唔好上網啦

根據法例，的士司機須攜帶不少於港幣100元的紙幣和硬幣零錢，供找續之用。

留返同個官講

又咁諗，司機找完呢500之後下單可能真係無錢找

呢個叫正確做法?
的士司機停車等個客去噤錢唔係時間?
咁的士司機又可唔可以抄低乘客身份證甚至拍片以保障自己證實車過呢個懷疑想走數嘅客人?
陣間又報警

根據法例，的士司機須攜帶不少於港幣100元的紙幣和硬幣零錢，供找續之用。

已經唔係個客係咪500蚊事

依家好多垃圾dc9,藉口話無錢找，想人地當貼士話唔駛找。

好多人閱讀理解u
400幾蚊車資 比500蚊好正常
幾十蚊都無得找 做乜dc9

找完呢轉就犯法了

無曬唔識去唱散紙？

故意
做的士狗每日咁多程找續
點會冇散銀找

唔識字，捐返入閪啦

不如諗下，佢無一百蚊，仲有咩紙幣係架車度？

鬼叫司機幾十蚊散銀都聲稱冇錢找？
奉旨收多人錢？

幾十蚊都無錢找
咁撚大個人幾十蚊都無？
我就唔撚信啦dc9

地盤 ❌
運輸 ✅
廚房 ❌
警犬 ❌

早車無錢找都算 依家都無

馬坑應該係全港最正公屋
週末拖狗去市集果邊對住個海食brunch
直頭外國生活咁，又多鬼佬，少蝗
雖然隔涉d，不過個環境真係殺晒

揸得機場的士話冇錢找,搵鬼信

的士司機隻眼👀咩事？腫曬，喊過黎？

冇錢找其實成日有，咪渣去搵間七仔ＯＫ打散佢，跳錶都入埋個客數囉
連打散都唔肯就一定係搏個客怕事擺低五舊唔駛找

據悉，有人曾涉及多宗懷疑黑的案件被調查，並經常以各種無理手法榨取乘客金錢，對上一次同樣由機場往淺水灣，向乘客索取1,000元車資。

完

唔係話呢位司機係黑的慣犯咩？話佢已經因爲黑的俾人拉左幾次

擺明想R啦

真係唔怪得uber做得起

幾十蚊都冇得找,唔好玩啦

自膠
sorry

一個post睇得出兒登幾多on9仔
馬坑係豪宅都講得出

做人幾有原則

DC9

一齊玩 去到機場話我目的地係赤柱你帶我兜路
400都慳返搭第架
啲人搭完飛機咁攰佢就係博人廢事煩

香港的士仲唔收信用卡

一早 block 咗呢個 on9

以後搭的士, 真係要開定電話錄音/影先得

馬坑邨正過好多私樓

唔啱你老味閪咩，點會100蚊都冇得找呀
分明講大話扮野啦

坐佢車自備散銀好啦
唔好麻煩到人

唔洗諗太多野幫呢隻狗解釋, 己經俾D同行起左底, 慣犯黎.

跟住想食曬佢500 扮無錢找

試過搭的士八十幾蚊 我得五舊水喺身 幾驚個司機無得找

涉事司機疑是「黑的」司機，曾涉及多宗懷疑「黑的」案件，對上一次由機場前往淺水灣向乘客索價1000元。
慣犯黎架 撐DC9既人仲有咩好講

真係笑撚左 d細路真係

法例上有冇得ban撚左呢d人個的士牌

dc9死撚晒佢算啦，成班社會廢物

你係咪傻撚左？100蚊內都找唔到仲話女事主唔啱？

同個官講囉，法例都有幾個interpretation methods，
Literal rule咪你啱，golden rule你就有機會唔啱，
因為收費400幾蚊畀張500蚊紙叫佢找其實好合理

傻啦 香港政府同的士牌好撚親的

嘩屌你老母dc狗咁撚下賤仲有前科釘佢牌啦

法例都有講明要有不少於100元找續啦

起底啦，係時候整個黑的list ,見到個車牌就咪鬼上車

四十就話遮, 四佰都唔找?

垃圾的士狗
擺明唔想找想屈人果100蚊

80幾蚊俾五舊水又真係有啲保留
但事主係坐四百幾蚊

黑警又唔想做嘢收工 逼人和解？

樓上撐的士狗果班一係閱讀有問題，一係自已係的士狗，上面新聞都寫到明要有散紙找錢。

依家上頭話轉捉uber

仲好多人撐

下次得五百喺身嘅話都係去七仔找散先

赤柱有公屋

點解慣犯都唔釘佢牌?

睇得太多fake taxi ?

驚下單冇錢找所以今單唔找錢?
有冇諗清楚個logic?

Dc9對眼柒撚到 真係睇唔撚順眼

的士狗死全家

一舊水都冇得找，痴線

根據法例，的士司機須攜帶不少於港幣100元的紙幣和硬幣零錢，供找續之用
文盲？

On9 60 蚊都找唔到返屋企訓覺啦柒頭

條友100蚊都無得找係邊個問題

如果去程咁玩 都幾撚仆街
趕飛機 邊有時間同佢玩

智力有問題唔好上網啦，食藥未呀你，搵人睇下你好冇？？

睇呢個post真係好笑

撐條DC9嘅人可能係：
1. 文盲
2. 超低邏輯思考
3. 新時代數學家
4. DC9

咪玩啦 一定有 係想食撚埋條女果一舊水姐

所以一係準備定散紙
冇就上車前講定先
咪叫完雞之後話冇錢比

原來連登都幾多dc9/智障出沒

做成400幾蚊生意都唔滿意

慣犯都有人撐

500蚊唔使找 vs 要有不少於100散紙
邊個嬴？

PAYME？

一百蚊都冇既黑的

你老母先唔岩
生左你出黎

點解咁都仲可以開工先係問題

的士大佬好嘢 為港爭光

笑撚到，連登仔仲讚個的士仔醒目

係機場接客 500蚊紙都唔收 個司機有病

做戲都有類似啦
咁大間house, one chair only
肯定有古怪

戇鳩 你次次上車問？
我洗唔洗問間餐廳有無錢找比我先入去食呀
你個腦裝屎架？

DC9就係仆街在，短途唔願接，太遠唔想接，比枝大旗佢都要比佢呃，冇好說話聽
尋晚先搭程200蚊，落車同佢講邊個位落，一句得埋黎：我淨係會燈位放低你咋喎

請問四百幾車費 俾$500有咩不當？

dc9緊係想唔駛找錢

屌你個傻閪傻撚咗呀？

如果係30蚊 俾100 呢隻dc9係咪又無得找

擺明想屈多一舊水

24歲MK做倫敦金咪仲好搵

又你老母咁諗
最撚憎啲人講呢句
講撚到好似全世界都諗唔到得你一個諗到咁

做生意唔準備好仲要怪個客

拎住張$500點會下單無錢找

試過唔止一次
搭的士5十幾蚊 比100蚊
比的士司機屌鳩話搵佢唱錢 個個都唔帶散紙搭車
然後話冇錢找

找60幾70咋傻鳩，法律唔係比係你喱啲on9仔咁用

攬炒又做夠數

第一日知兒登班細路睇標題就即屌發洩

女事主提議到附近商店找換被拒

聽到呢句都知個dc9想食水啦下嘛

睇標題仲以為搭霸王車 車番佢翻機場咁好笑
點知係dc9又玩進制

香港法例垃圾，慣犯都唔會有咩懲罰，所以盡量都會搭uber

呢d真係的士狗

點解衰完又衰都可以繼續做

的士狗係咁

的士狗有手有腳有牌就做得，緊係多垃圾

無1000都唔滿意

幾年前趕返工 上車先發現得5舊 個司機都中間放低叫我去7仔唱散

做開機場生意DC9 會冇錢找咪撚玩啦

的士狗:
1.永遠都係交間時間
2.唔識路
3.唔過海
4.唔找錢
仲有冇

係青衣ive見過呢條友

的士狗故然仆街，但條友如果醒應該叫個司機喺隧道口幫自己打散

On9，5張100你班的士狗咪又係要找

好多傻仔衝入黎幫dc9奶。四百幾蚊車錢，卑五百蚊找，其實有咩問題？家下唔係幾十蚊車資而俾五百蚊大紙，如果連一百蚊內既找續都做唔到，埋撚出車啦。
同你入茶記食個餐，拿張一百蚊出黎一樣wo 駛唔駛問個收銀一百蚊有無得找呀

同的士牌親，
並唔係同的士狗親，
罰的士狗，譚惠珠係唔會痛既

女乘客協助調查。

如果係靚女就唔會咁

洗唔洗問埋收信用卡定現金？

5.要入油

又真係得佢先諗到，
搭的士要理埋佢下單有無得找，
洗唔洗關心下佢聽日有無屎痾？

的士判官
睇黎係時候返拍一集

dc9呢鋪玩禁固應該大罪喎

一個post引晒班黑的狗出黎 至少呢到都6 7隻
真係唔好睇小child登

冇散紙唔唱定已經夠仆街啦
呃還呃,咁大支旗都呃人,條友真係蠢撚過隻豬

你on9 ga?

找一百樓下，的士司機責任黎

最好上車問司機大佬想去邊
關心下一陣落車司機方唔方便屙屎食飯

俾我拍爆佢頭
下次佢可能俾呀婆呀伯打穿個頭
車黎車去 都唔知係咪想老強

400幾俾500好合理 又唔肯唱錢

但馬坑邨公屋係當年政府唔知起咩拆村個陣用黎安置原本啲村民

好撚多文盲，想見一個打一個。機場經油麻地去赤柱呀，4百蚊車資，俾500，找幾十呀。係咪咁難理解？的士佬好撚賤。次次想屈多你幾蚊，好似137比150就找10蚊比你。

的士狗個名無改錯

4百幾，拎張5百出嚟，話無得找。。。。。。

好多傻9冇睇內文 ， 以為500比幾十蚊車費

啲的士佬正正常常
我都會俾返少少tip
你串柒柒仲想劏鳩我呃我錢
我5毫字都要你找俾我
好似而家咁搞大單
你話邊個洩底
為咗呃1舊水成晚就要去差館過

有咩唔啱？
做生意唔使準備定錢找俾人？

咁去百佳惠康冇問人有冇錢找係唔係緊係唔找

馬坑邨？豪宅

行到齊頭

多撚餘 揸的士100散紙都冇?
前排話整8達通付款 D的士佬又反對
咁的士佬好撚好做啦 大時大節又可以簡客
對D客又可以撚狗咁撚
好啦 之前UBER出左黎啦 D的士狗知驚啦
即刻出黎吠話UBER 搶生意 而家搞到UBER收左皮
D的士狗又故態復燃 又撚客啦
成撚日要大圍就撚晒你班含家產
有得簡 真係唔撚想坐的士

你話搭24蚊的士比五百就抵屌姐
搭4百蚊都無得找？
我真係屌佢呀 令我上唔到機 要佢賠呀我

所以仲咁多港之搭的士

係咪呢位巴打去咗做代更

身上得番100蚊點生存到下個月7號

的士佬之心
路人皆知

搭400$比500$好撚合理姐 100$散紙都無 學乜撚人的士

渣

想唔找錢掠水咪講囉
依家咁樣咪柒

馬坑村公屋黎

赤柱馬坑邨

點解上面咁多人話dc9見人有錢就呃人，條女住馬坑邨有幾有錢

車資400會唔會未計啲隧道費呀行李費呀

無定唔想？

杏花村係屋邨

咁攪笑, 想找錢

好多人見赤柱就唔再睇內文

的士9真係好撚濕鳩

竟然正評多過負評4百幾
我有冇睇錯

仆街的士狗24歲仔我唔信電話冇payme，支持寶

400幾車費
我俾500紙幣無得找就合法
咁我俾5張100紙幣係咪就一定要找

黐撚線的士

冇錢找 係咪唔洗開工? dc9 唔識做下單前去唱定錢？

24歲曾生偷偷留下負評

呢啲咁既的士狗，早死早着啦。

厚顏無恥夠賤格就叫醒目?

100蚊都無

認住個的士狗個狗樣，唔好再俾佢呃人。

警犬又唔拉

咁畀5張100蚊紙肯找錢未？
痴撚線

發覺呢個 post好多閱讀障礙人士

大家都姓曾 打和啦super

用微信支付咪無事囉

隻DC9成個牛佬咁

咁樣非法禁錮 正常人應該極度驚恐既情況下唔小心打傷隻的士狗

發生咩事， 4百幾，比5百有咩問題？
又唔係比1千/幾廿蚊車費
分別的士狗玩野啦

好熟口面，住盈翠半島

冇錢找收皮啦

咪係，唔通990車錢俾1000又話冇得找

冇錢找咪順便拍fake taxi 囉

痴撚線 的士狗死全家

痴撚線 跟咪錶比錢有咩問題 同你有親咩 無啦啦比差唔多成舊水貼士你？ 無錢找都話去唱埋比你又唔撚願 唔好渣的士啦 去搶丫